想整部電腦 , 有LIST , 求鞭

ASUS Z170-P 底板
Intel Core I7 7700 CPU @3.60 GHZ
8Gb ram X1
Toshiba 1TB DT01ACA100
ASUS Geforce GTX1050 Ti ( 4GB Phoenix Fan Edition )

550牛
想補隻SSD 落去跑OS 會唔會好蠢?

你成張list好似得ssd最唔蠢

用7700配1050ti會唔會哂左d

係唔係為左追i7 而左慳右慳

係....因為我用黎畫3D圖多 , Render 唔用I7 會好拿慢...

R5

r7

咁你又知唔知 render 講求咩硬件?

ren圖 就r7 la無限budget就i9 la

求鞭

樓上咪答咗你 ryzen 5/7囉 1700ren圖快過7700
ram 買條8Gb 3000mhz以上頂住先 之後再出多條
老母板b350

我畫左好多年....試過用amd , 最後都係跑返去intel...render 速度差太遠
我跑同一張圖 , AMD 用多我30%時間

啫係同你講都晒鳩氣 自己Google啦
我地集體離場
對AMD又有保留系列

會唔會又一單有保留事件

留名等睇對AMD有保留

畫咩3D用1050 又8GB ram

利申 1700x
cinebench 贏6950k 21%
單春平手

我尊重你對AMD有保留，各有所好呀嘛

咁嗱，等I9，保證啱曬你要求

知佢唔夠budget已經建議佢上住一條8先
ren圖用8Gb講出嚟都笑L大人嗰口啦

SOR 啦巴打
我買多條8G....

有保留就唔好問啦，又要問答左你又唔聽，晒氣

依D...

我自己都係想用返intel 同N卡咁解....
唔係有保留 , 我都用過AMD , 但係想用返intel 姐...
Sor 啦巴打

Budget幾多?

好靚啊

4500左右
可以唔計
塊Z170底板 , 機箱 , 火牛 , RAM 自己有條8GB , 全部舊機 蚊出黎

BTW: 想問下如果我買R5-R7 既話 , 係咪連塊底版都要用其他新板?

Z170 朋友UPGRADE 送比我...

希望樓主識睇聽英文 片都搵撚埋比你 ren圖拎7700同1700比 咪玩啦
1700 rendering 人地喺黎打粒四千六百幾既intel 6850k 多工處理1700甚至快過你6850k

你8Gb ddr3定ddr4
如果ddr3 放咗佢 z170都放埋佢

本身有呢D就早講啦
你都知依家硬年件台推AMD先係政治正確
條RAM係DDR4?

唔該巴打 .... 我上網搵多少少資料先買

個條係kingston ddr3 1600 黎

咁用唔到啦, 塊底版只可以用DDR4

唔好意思巴打
我都係無乜畢直想睇下用依堆料整部機得唔得咁解...

黎，send張圖黎同我鬥快ren

連尼住

連仔1700x用家

係，如果咁睇就真係i7算

對於AMD
其實想問多一個問題

因為我早年用過AMD 感覺唔係幾好
所以用返INTEL

想問下依幾年既AMD 係唔係改進左好多?

BTW...本來想儲錢買張繪圖卡
但係部機突然死亡令我失去預算
想問下有無咩牌子比較好?

嚇死我, 連管理員都走埋出黎

對於AMD
其實想問多一個問題

因為我早年用過AMD 感覺唔係幾好
所以用返INTEL

想問下依幾年既AMD 係唔係改進左好多?
AMD喺今年發佈既ryzen屈機而已

BTW...本來想儲錢買張繪圖卡
但係部機突然死亡令我失去預算
想問下有無咩牌子比較好?
執張最平RX570/1050TI

Vray

原來係咁
唔好意思各位巴打,我打D唔打D , 又唔講自己有剩餘物資係到搞到大家咁火滾

係...3dmax +vray

明明轉用AMd 1600平左既錢夠你上1060

所以先想請教下大家, 求鞭!

你手頭上嗰啲放咗佢
直上R7 1700

如果底板用B350M 有無問題?
定係比多幾舊水用B350好

冇所謂睇你之後會唔會再加野

asus b350m

DDR4 ram 要3000/3200mhz

R5 1600 + 1060 + 8GB Ram
or
R5 1600 + 1050Ti + 16GB Ram
or
R7 1700 + 1050Ti + 8GB Ram

記得第日加Ram易，換卡/U難

打手

打手就用埋AMD Displaycard啦

利申: 打手

1060記得上6gb
a卡曬貨

用呢個做標準係最好
唔上1700 不如上返7700算數

rend圖一定1700喇

a卡真係比人搶哂黎mine?

係呀
呢排bitcoin 高企
比大陸佬掃返去mine

我用實例答你

intel將會出 6c6t i5, 6c12t i7
推出全新系列i9, 最高 18c36t

而呢D事,係AMD ryzen推出一排之後宣布

咁你諗下咩事

唔好用 Gigabyte A卡
用 MSI / ASUS

藍寶石好似唔錯

大陸偷電唔洗錢 之 bitcoin 崛起

識買一定買GIGA 返去自虐

大陸本身電費係平過香港幾成
仲未計某d山卡拉地區
再生能源過盛

入兩張580 Crossfire係公司mine幾耐回到本?

上網睇d 人mine 6張一齊黎

人地玩開6張
6張電費一日大概27蚊度 有排返唔到本

唔洗電費都好快下

係公司mine咁狗!

咁幾時先回到返張卡

唔洗電費1年內 點都回

多謝老細

amd比左幾錢連登

邊洗一年 一張570 一日可以mine到值$35 既ETH

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

大陸有層樓 係大陸開礦場有無得諗 應該回得仲快

邊有咁多
btw 仲要計其他配件
一部機6張插滿就最好
因為底板 cpu ram psu 你雙卡同6卡都係咁多

有
你識搞?

大陸電費平 易過香港

6張卡既板,重有無位插其他野

我睇真係有27MH/s hash rate 喎

嗰邊唔駛七毫子人仔一度電
香港一個三毫幾
公司工業用電都平唔到幾多

痴線

cpu 用g4560
ram 好似話1卡要比2gb

btw, 呢個老母板8張

原來係13

好似有12 + 1 多到

再睇真d
windows10最多食8張
個展覽掛左5張卡係旁邊

可能要等下世windows 更新

巴打有挖?

無 睇緊cloud mining

屋企無位

佢個SETUP 好似D 工埸咁...

cloud mining 回唔回到本架
cloud 都好似要比錢

570好mine過580?

傳聞拎張rx470放去ebay，賣完會夠錢買1070

ETH計
cloud 30MH/s 要$849 USD (genesis mining)
姐係比自己mine一張rx570 多少少
根據依家價錢都仲有賺
不過都幾貴下 所以仲諗緊

570 性價比高D
580 可能只係比570好~10%左右
價錢...

係

570 2000都未唔洗嘛?
cloud mining 係mine到電費都唁夠比? 永久?

$849 2年

rx570 接近30mh/s
差唔多6000$
呢個價差唁多出到2張570

電費呢?

你租cloud 個利潤都會扣埋你電費

6xxx$ 只係你乜都唔洗搞

自己搞就可以2年後電費未必cover 到就賣硬件咁

真心無留意到.........

不過cloud 電費應該計你平d掛
好多都係大陸or冰島之類

其實 workstation 其實唔係好多年前已經有既野黎架咩
依家做咩改哂名做cloud 咁

你應該搞錯左
cloud mining係指
某d人係個地方整左好撚多部挖礦機
跟住挖礦機有好撚多算力
佢就租d算力比你
挖到d coin就扣埋基本電費之類比你

但係租佢個cloud 黎mining 好似唔係好合乎成本效益...
租佢個D錢 , 分分鍾夠買多幾張卡自己黎mine , 買返黎張卡重要係自己既

有幾樣野要留意

好處
乜都唔洗理,
壞處
可能係假野
最多人考慮就係, 賺到點解佢唔自己挖

咁我又唔係咁睇BOR...
將非故定收入(BITCOIN) , 變為故定收入(租金)

利申: 我對BITCOIN 完全唔熟 , 我都係上維基先知佢係乜野黎

穩賺, 先收你2年既cash flow 仲要無crypto currency 上落既風險
如果唔係呢排升咁多價, 自己挖應該無得賺

一見到話用7700 ren圖已經屌都廢事

樓主唔係想整部電腦ren圖咩
點解變左bitcoin討論區

我由i5 2400 ren 圖ren 到今時今日咪又係咁ren

ren 圖愈多核愈好
7700 4核 1700 8核
上網睇片 1700 vs 7700
自己搵

今日去出機 , 1700+B350M+K記 兩條8GB , GTX1050 TI
唔該哂巴打

今次仆街啦....我問左幾間都話1700 無貨...

留名學野

1700 都無